# Trade bot

## Назначение

Создает ордера на основе правил, заданых в конфигурационном файле. Возможно задать несколько действующих юнитов с индивидуальными планами.

## Запуск

### С компилятором Go:

`go run main.go`

### Из докер образа:

`docker run -v <путь к файлу конфигурации>:/configuration.json <имя образа>`

## Правила заполнения файла конфигурации

Имя файла : configuration.json

При запуске исполняемого файла должен находится в одном каталоге с исполняемым файлом.

Формат файла :  

массив описаний юнита. 

Число юнитов не ограничено, однако оптимальная производительность достигается при равенстве числа юнитов количеству ядер процессора.

Пример заполнения:

```json[{
  "url": "185.224.134.198",
  "port": "",
  "email": "email@email.com",
  "password": "password",
  "pair": "BTCETH",
  "price_range": [5,5],
  "type": "LIMIT",
  "side": "SELL",
  "amount_range": [10, 10],
  "period": 1
},
{
  "url": "185.224.134.198",
  "port": "",
  "email": "email@email.com",
  "password": "password",
  "pair": "BTCETH",
  "price_range": [5,5],
  "type": "LIMIT",
  "side": "BUY",
  "amount_range": [10, 10],
  "period": 1
}
]
```

Параметры: 

Наименование| Тип | Назначение | Комментарии
--- | --- | --- | ---
*url*| string |адрес сайта API биржи|
*port*| string |порт сайта биржи|  необязательный
*email*| string |email пользователя биржи| 
*password*|string|пароль пользователя биржи|
*pair*|string|торговая пара| должна соответствовать допущеным на бирже монетам
*price_range*|array float|диапазон цен в которых будут выставляться ордера| если необходима одна цена для всех ордеров - верхняя и нижняя граница должны быть равны
*type*|string|тип ордера| LIMIT или MARKET
*side*|string|сторона сделки| BUY или SELL
*amount_range*|array float|диапазон объема ордера| если необходим один обьем для всех ордеров - нижнее и верхнее значение должно совпадать
*period*|float|период выставления ордера (в секундах)| если не указано - 1 сек